唔想人慢慢離開連登嘅話，連仔麻煩 ban 1 ban 班 __師，佢地就嚟玩爛你個forum

完全冇價值嘅留言
又唔撚好笑
搞到好似垃圾論壇咁

我會逐一 report

玩爛師

恒管師

原本依到就係社會垃圾黎發放負能量既論壇
日日笑啲女藝人係雞
怨鳩自己父母窮人生仔
祝福人地球隊空難

雜總師

report師

求block師

舉報樓主犯國安法

樓主：連登仔是要管的

樓主有冇諗過返支那發展？ 去極權國家啱哂你

下，成班白痴戇鳩當有趣
啲正經po 都大把 乜乜師
屌，好撚低質

你真係當連登時事論壇?你傻架

班_師

老實講, 你要認真又高質嘅睇知乎啦
人地搞實名制咪會認真, 亂打下嘢就玩撚完